對唔住各位！小弟遲到

小弟係喺外國讀書既，原本都唔太留意政治。

但69之後見到政府同狗察既行為之後覺得要為自己屋企做返啲野，所以就買左機票希望趕返泥幫手。

最後想講聲多謝咁多位係前線既屋企人，多謝哂。大家一定要撐埋落去。加油

仲有首歌希望香港人可以stand together!